梁卓偉：唔敢斬釘截鐵話打完科興後死亡無關

梁卓偉已經犯了國安法 唯恐天下不亂

推

但要証明100%有關先會賠

啲狗官好鍾意講埋啲模棱兩可，講完等於冇講說話

帶口罩講唔到野已經係喇....